老豆生日禮物提議

老豆就生日，好耐無送禮物
都想表達下心意
有咩推薦

老豆唔煙唔酒退左休
成日係屋企
鍾意睇報紙 玩電腦
各位巴絲有無提議？

飛機杯

錶

放大鏡

孫

裝滿AV的Hard disk

錶都唔差

開心4

玩電腦玩咩 game?

Btw, 提議買舒緩眼睛疲勞嘅嘢

機械鍵盤